# This file is distributed under the same license as the brithoncrm-registration package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2015-09-03 19:12+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"Project-Id-Version: brithoncrm-registration\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"

msgid "Billing and invoices"
msgstr "账单与票据"

msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在"

msgid "No credit card."
msgstr "没有信用卡"

msgid "No customer info."
msgstr "没有客户信息"

msgid "Change or update your credit card"
msgstr "更改您的信用卡"

msgid "Changes to your credit card will be effective immediately."
msgstr "对信用卡信息的修改将立即生效"

msgid "All future charges will be charged to this card."
msgstr "未来所有的费用将由此卡支付"

msgid "Thanks for updating your billing information."
msgstr "感谢您更新账单信息"

msgid "Hide"
msgstr "收起"

msgid "Change your credit card and billing information"
msgstr "修改信用卡与账单信息"

msgid "See plans and upgrade or downgrade"
msgstr "查看套餐，然后升级或降级"

msgid "Choose plan"
msgstr "选择一个套餐"

msgid "Your next charge is $%s on %s"
msgstr "您的下一次支付为 $%s, 在 %s"

msgid "Purchase completed."
msgstr "支付完成"

msgid "You are currently on a trial subscription."
msgstr "您正处在试用期"

msgid "Buy subscription"
msgstr "订购服务"

msgid "Trial"
msgstr "试用"

msgid "Purchase"
msgstr "购买"

msgid "Update My Card"
msgstr "更新我的信用卡"

msgid "Your credit card on file is"
msgstr "您记录的信用卡号是"

msgid "$%s / month - %s Service providers"
msgstr "每月 $%s, 可支持%s个服务提供者"

msgid "Current plan:"
msgstr "您正在使用："

msgid "Credit card"
msgstr "信用卡"

msgid "Update Complete - Plan"
msgstr "套餐更新完成"

msgid "Purchase failed - "
msgstr "购买失败 - "

msgid "Update"
msgstr "更新"
